10月有咩難民番

專心讀書啦黃生

唔好追擊我啦
btw我三橫王

打錯姐王生

印象中有幾套

umr

少女終末旅行 good c ar apple

駁唔到
塊面圓碌碌咁可愛到harm出黎

牙王記住聽日起身返學

你提直葉啦，佢好多日返早

牙直就係成日唔夠瞓先咁撚矮...